<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>VANILLA Pills Blog</title>
        <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog</link>
        <description>VANILLA Pills Blog</description>
        <lastBuildDate>Tue, 22 Aug 2023 14:32:34 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <language>es</language>
        <item>
            <title><![CDATA[ESLint con plantillas literales]]></title>
            <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/ESLint con plantillas literales</link>
            <guid>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/ESLint con plantillas literales</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 14:32:34 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Para que ESLint reconozca y comprenda la sintaxis de HTML dentro de tus archivos JavaScript, especialmente en plantillas literales, puedes utilizar el plugin eslint-plugin-html. Este plugin agrega soporte para resaltar y analizar el código HTML dentro de tus plantillas literales. Aquí tienes los pasos para configurarlo:]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Para que ESLint reconozca y comprenda la sintaxis de HTML dentro de tus archivos JavaScript, especialmente en plantillas literales, puedes utilizar el plugin eslint-plugin-html. Este plugin agrega soporte para resaltar y analizar el código HTML dentro de tus plantillas literales. Aquí tienes los pasos para configurarlo:</p><p>Instalar el plugin:</p><p>Abre una terminal en la carpeta raíz de tu proyecto y ejecuta el siguiente comando para instalar el plugin eslint-plugin-html:</p><p>css
Copy code
npm install eslint-plugin-html --save-dev
Configurar ESLint:</p><p>En tu archivo de configuración de ESLint (por lo general, .eslintrc.js o similar), agrega 'plugin:html/recommended' a la propiedad extends y agrega 'html' a la propiedad plugins. También puedes personalizar las reglas según tus necesidades. Aquí hay un ejemplo de configuración:</p><p>javascript
Copy code
module.exports = {
// Otras configuraciones...</p><p>  extends: <!-- -->['plugin:html/recommended']<!-- -->,</p><p>  plugins: <!-- -->['html']<!-- -->,</p><p>  // Otras reglas...</p><p>  rules: {
// Otras reglas...
}
};
Utilizar plantillas literales con html como etiqueta:</p><p>Una vez configurado el plugin, puedes utilizar la etiqueta html en tus plantillas literales sin que ESLint muestre errores. Aquí tienes un ejemplo:</p><p>javascript
Copy code
const template = html`</p><h1>Home</h1><p>Welcome to my website!</p>`;<p>Ejecutar ESLint:</p><p>Ahora puedes ejecutar ESLint normalmente en tu proyecto para que analice y verifique la sintaxis de HTML en tus plantillas literales. Ejecuta el siguiente comando en la terminal:</p><p>Copy code
npx eslint .
Asegúrate de que estás en la carpeta raíz de tu proyecto cuando ejecutes este comando.</p><p>Con la configuración y el plugin adecuados, ESLint debería ser capaz de reconocer y analizar el código HTML dentro de tus plantillas literales sin mostrar errores. Recuerda ajustar las reglas de ESLint según tus preferencias y necesidades.</p>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Autenticación con Google]]></title>
            <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/Auth con Google</link>
            <guid>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/Auth con Google</guid>
            <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 17:18:31 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[ChatGPT]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>ChatGPT
Hasta mi último conocimiento en septiembre de 2021, Supabase ofrece autenticación mediante proveedores de terceros, como Google, utilizando el protocolo OAuth2. Para usar el proveedor de Google en Supabase con la API de JavaScript, debes seguir estos pasos generales:</p><p>Configurar el proveedor en Google Developer Console:</p><p>Ve a la Consola de Desarrolladores de Google.
Crea un proyecto o selecciona uno existente.
Configura las credenciales OAuth 2.0 para tu aplicación web. Deberás proporcionar las URLs de redireccionamiento autorizadas para tu aplicación, que generalmente serán proporcionadas por Supabase cuando configures la autenticación.
Configurar la autenticación en Supabase:</p><p>Inicia sesión en el tablero de Supabase.
Navega a tu proyecto y selecciona la pestaña "Authentication" en el menú lateral.
En la sección "Providers", habilita el proveedor de Google e ingresa las credenciales y la información que obtuviste del paso anterior.
Integrar la autenticación en tu aplicación:</p><p>Instala la biblioteca de Supabase JavaScript en tu proyecto:</p><p>bash
Copy code
npm install @supabase/supabase-js
Importa y configura Supabase en tu código:</p><p>javascript
Copy code
import { createClient } from '@supabase/supabase-js';</p><p>const supabase = createClient('YOUR_SUPABASE_URL', 'YOUR_SUPABASE_ANON_KEY');
Utiliza la función signIn de Supabase para iniciar sesión utilizando el proveedor de Google:</p><p>javascript
Copy code
// Iniciar sesión con el proveedor de Google
const { user, error } = await supabase.auth.signIn({
provider: 'google',
});</p><p>if (error) {
console.error('Error al iniciar sesión:', error.message);
} else {
console.log('Inicio de sesión exitoso:', user);
}
Manejar el resultado de la autenticación:</p><p>Después de que el usuario inicie sesión con éxito, user contendrá la información del usuario autenticado.
Recuerda que la implementación específica puede variar según las actualizaciones y cambios en la plataforma Supabase. Te recomiendo consultar la documentación oficial de autenticación de Supabase y la documentación de la API de JavaScript de Supabase para obtener información actualizada y ejemplos detallados.</p><p>User
Como Configura las credenciales OAuth 2.0 para tu aplicación web.
ChatGPT
Configurar las credenciales OAuth 2.0 para tu aplicación web en Google Developer Console implica crear un proyecto en la consola y configurar las credenciales para permitir que tu aplicación se autentique a través de Google. Aquí hay un resumen de los pasos que debes seguir:</p><p>Accede a Google Developer Console:</p><p>Ve a la Consola de Desarrolladores de Google y asegúrate de haber iniciado sesión con tu cuenta de Google.</p><p>Crea un proyecto:</p><p>Si es la primera vez que usas la consola, es posible que necesites crear un nuevo proyecto. Si ya tienes proyectos, puedes seleccionar uno existente.
Habilita la API de Google:</p><p>En la página de inicio del proyecto, haz clic en "Explorar y habilitar APIs".
Busca y selecciona la API que deseas habilitar. Por ejemplo, si estás configurando la autenticación de Google, necesitas habilitar la API de "Google+ API" (que proporciona información de perfil del usuario).
Crea credenciales:</p><p>En la página de la API, haz clic en la pestaña "Credenciales" en el menú lateral.
Haz clic en el botón "Crear credenciales".
Selecciona "ID de cliente de OAuth" como el tipo de credencial.
Configura la información de la aplicación:</p><p>Selecciona "Aplicación web" como el tipo de aplicación.
Proporciona un nombre para la credencial.
Agrega las URLs de redireccionamiento autorizadas para tu aplicación. Estas son las URLs a las que Google redirigirá después de que un usuario inicie sesión correctamente. Por lo general, estas URLs serán proporcionadas por la plataforma en la que estás implementando la autenticación (en este caso, Supabase).
Obtén las credenciales:</p><p>Después de configurar la credencial, Google te proporcionará un ID de cliente y un secreto de cliente. Estos son valores importantes que necesitarás para configurar la autenticación en tu plataforma, como Supabase.
Usa las credenciales en tu aplicación:</p><p>Utiliza el ID de cliente y el secreto de cliente que obtuviste para configurar la autenticación en tu plataforma. En el caso de Supabase, proporciona estos valores en la configuración del proveedor de Google en el panel de autenticación de Supabase.</p><p>Es importante seguir los pasos con atención y configurar correctamente las URLs de redireccionamiento, ya que la autenticación OAuth2 se basa en redireccionar a los usuarios a esas URLs para procesar el flujo de autenticación.</p><p>Recuerda que los detalles exactos y la interfaz de Google Developer Console pueden cambiar con el tiempo, por lo que te recomiendo consultar la documentación oficial de Google y las instrucciones específicas de tu plataforma para obtener la información más actualizada.</p>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Buenas prácticas creando mensajes 'commit']]></title>
            <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/commit</link>
            <guid>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/commit</guid>
            <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 08:39:24 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Es importante escribir mensajes de commit claros y descriptivos al trabajar con Git y GitHub. Los mensajes de commit ayudan a ti y a otros colaboradores a entender los cambios realizados en el proyecto a lo largo del tiempo.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Es importante escribir mensajes de commit claros y descriptivos al trabajar con Git y GitHub. Los mensajes de commit ayudan a ti y a otros colaboradores a entender los cambios realizados en el proyecto a lo largo del tiempo. </p><p>Aquí tienes algunos consejos para escribir mensajes de commit efectivos:</p><ol><li><p>Mantén los mensajes cortos y concisos: Los mensajes de commit deben ser breves pero informativos. Intenta resumir los cambios en una oración o dos.</p></li><li><p>Usa el imperativo: Escribe los mensajes en tiempo presente y en imperativo. Por ejemplo, en lugar de "Agregado soporte para función X", escribe "Agregar soporte para función X". Esto hace que el mensaje sea más claro y directo.</p></li><li><p>Explica el qué y el porqué: Describe qué cambios introduces en el commit y, si es relevante, por qué realizaste esos cambios. Esto ayuda a los demás a comprender el contexto de tus modificaciones.</p></li><li><p>Separa el resumen del cuerpo: Si un commit requiere una explicación más detallada, coloca un resumen breve (máximo 50-72 caracteres) en la primera línea y luego agrega un espacio en blanco seguido de un párrafo o más de explicación adicional.</p></li><li><p>Utiliza las palabras clave: Puedes usar palabras clave al comienzo de tus mensajes para indicar el tipo de cambio que realizaste. Algunas palabras clave comunes son "<strong>Agrega</strong>", "<strong>Corrige</strong>", "<strong>Modifica</strong>" y "<strong>Elimina</strong>".</p></li><li><p>Sé específico: Evita mensajes genéricos como "Arreglos varios" o "Cambios menores". Es mejor ser específico sobre los cambios exactos que realizaste.</p></li><li><p>Referencia los problemas: Si tu proyecto utiliza sistemas de seguimiento de problemas (como GitHub Issues), puedes hacer referencia a los números de problema en tus mensajes de commit. Por ejemplo, "Arregla #123" vinculará el commit con el problema número 123.</p></li><li><p>Revísalo antes de confirmar: Antes de confirmar tus cambios, tómate un momento para revisar el mensaje de commit y asegurarte de que sea claro y preciso.</p></li><li><p>Mantén un estilo consistente: Si trabajas en un equipo, es útil mantener un estilo de mensajes de commit consistente en todo el proyecto. Esto facilita la lectura y comprensión de los cambios a lo largo del tiempo.</p></li><li><p>No tengas miedo de editar: Si te das cuenta de que un mensaje de commit no es claro o no sigue las pautas, no dudes en editar el mensaje antes de hacer push.</p></li></ol><p>Estos podrían ser algunos ejemplos:</p><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Agrega una nueva función al formulario de registro:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">  Agrega validación de longitud al campo de contraseña</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Corrige el error de diseño en la página de inicio de sesión:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">    Corrige el desplazamiento horizontal en el formulario de inicio de sesión</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Modifica el estilo de los botones en la barra de navegación:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">  Modifica el estilo de los botones de la barra de navegación para que sean más visibles</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Elimina la función de actualización de perfil obsoleta:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">  Elimina la función de actualización de perfil sin uso y sus dependencias</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Añade imágenes de avatar para los perfiles de usuario:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">  Arregla el enlace incorrecto en la página de contacto que redirigía a una URL no existente</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Refactoriza la lógica del manejo de errores en la API:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">  Refactoriza el manejo de errores en la API para mejorar la legibilidad y la reutilización del código</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Optimiza la carga de imágenes en la página de galería:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">  Optimiza la carga de imágenes en la página de galería para reducir el tiempo de carga y mejorar la experiencia del usuario</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><div class="codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-text codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">Crea la estructura básica de la página de productos:</span><br></span><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token plain">  Agrega el esqueleto HTML y los estilos iniciales para la página de visualización de productos</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div>]]></content:encoded>
            <category>git</category>
            <category>github</category>
            <category>commit</category>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[¡Hola!]]></title>
            <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/welcome</link>
            <guid>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/welcome</guid>
            <pubDate>Thu, 15 Jun 2023 17:59:26 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[¡Hola!.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>¡Hola!.
Me llamo <strong>Carlos Arrebola</strong>. Soy profe en el centro de formación profesional Llefiá, (<strong>fpllefia</strong> para los amigos).</p><p>Estudié FP (electrónica) precisamente en fpllefia, de eso ya hace muuuucho tiempo. Cuando acabé, dejé la escuela para seguir estudiando <strong>ingeniería electrónica</strong> en la UPC. No pasaron ni 4 años cuando tuve la suerte de volver a fpllefia, pero esta vez como profe 😊</p><p>Después de mucha electrónica, mis inquietudes creativas me llevaron a estudiar un <strong>grado en MULTIMEDIA en la UOC</strong>, gracias al cual acabé siendo profe de desarrollo web (frontend) en los ciclos formativos de <em>Sistemas microinformaticos y redes</em> de grado medio y, sobre todo, en el ciclo de <strong>Desarrollo de aplicaciones web (DAW) en grado superior</strong>.</p><p>Y aquí estamos, seguimos estudiando, enseñando lo que me dejan, y disfrutando del apasionante mundo de la <strong>docencia</strong> y el <strong>desarrollo web</strong>.</p><p><img loading="lazy" alt="magen" src="/vanillaPill/assets/images/yo-6cedd23ecd212e94bdd9580da6e2e9b0.png" width="288" height="288" class="img_ev3q"></p>]]></content:encoded>
            <category>facebook</category>
            <category>hello</category>
            <category>docusaurus</category>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Descargar imágenes vectoriales para tu avatar]]></title>
            <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/imagenesAvatar</link>
            <guid>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/imagenesAvatar</guid>
            <pubDate>Thu, 15 Jun 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Aquí puedes descargar imagenes svg para tu avatar:]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<h3 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="aquí-puedes-descargar-imagenes-svg-para-tu-avatar">Aquí puedes descargar imagenes svg para tu avatar:<a href="#aquí-puedes-descargar-imagenes-svg-para-tu-avatar" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Aquí puedes descargar imagenes svg para tu avatar:" title="Enlace directo al Aquí puedes descargar imagenes svg para tu avatar:">​</a></h3><p><a href="https://www.svgrepo.com/svg/170303/avatar" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://www.svgrepo.com/svg/170303/avatar</a></p><p><img loading="lazy" alt="Imagen avatar" src="/vanillaPill/assets/images/avatar-a8ca52d82d0a7c9c280e4823cddbb96e.png" width="1251" height="580" class="img_ev3q"></p>]]></content:encoded>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[MDX Blog Post]]></title>
            <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/mdx-blog-post</link>
            <guid>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/mdx-blog-post</guid>
            <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Blog posts support Docusaurus Markdown features, such as MDX.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Blog posts support <a href="https://docusaurus.io/docs/markdown-features" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Docusaurus Markdown features</a>, such as <a href="https://mdxjs.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">MDX</a>.</p><div class="theme-admonition theme-admonition-tip alert alert--success admonition_LlT9"><div class="admonitionHeading_tbUL"><span class="admonitionIcon_kALy"><svg viewBox="0 0 12 16"><path fill-rule="evenodd" d="M6.5 0C3.48 0 1 2.19 1 5c0 .92.55 2.25 1 3 1.34 2.25 1.78 2.78 2 4v1h5v-1c.22-1.22.66-1.75 2-4 .45-.75 1-2.08 1-3 0-2.81-2.48-5-5.5-5zm3.64 7.48c-.25.44-.47.8-.67 1.11-.86 1.41-1.25 2.06-1.45 3.23-.02.05-.02.11-.02.17H5c0-.06 0-.13-.02-.17-.2-1.17-.59-1.83-1.45-3.23-.2-.31-.42-.67-.67-1.11C2.44 6.78 2 5.65 2 5c0-2.2 2.02-4 4.5-4 1.22 0 2.36.42 3.22 1.19C10.55 2.94 11 3.94 11 5c0 .66-.44 1.78-.86 2.48zM4 14h5c-.23 1.14-1.3 2-2.5 2s-2.27-.86-2.5-2z"></path></svg></span>tip</div><div class="admonitionContent_S0QG"><p>Use the power of React to create interactive blog posts.</p><div class="language-js codeBlockContainer_Ckt0 theme-code-block" style="--prism-color:#bfc7d5;--prism-background-color:#292d3e"><div class="codeBlockContent_biex"><pre tabindex="0" class="prism-code language-js codeBlock_bY9V thin-scrollbar"><code class="codeBlockLines_e6Vv"><span class="token-line" style="color:#bfc7d5"><span class="token operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">&lt;</span><span class="token plain">button onClick</span><span class="token operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">=</span><span class="token punctuation" style="color:rgb(199, 146, 234)">{</span><span class="token punctuation" style="color:rgb(199, 146, 234)">(</span><span class="token punctuation" style="color:rgb(199, 146, 234)">)</span><span class="token plain"> </span><span class="token arrow operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">=&gt;</span><span class="token plain"> </span><span class="token function" style="color:rgb(130, 170, 255)">alert</span><span class="token punctuation" style="color:rgb(199, 146, 234)">(</span><span class="token string" style="color:rgb(195, 232, 141)">'button clicked!'</span><span class="token punctuation" style="color:rgb(199, 146, 234)">)</span><span class="token punctuation" style="color:rgb(199, 146, 234)">}</span><span class="token operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">&gt;</span><span class="token maybe-class-name">Click</span><span class="token plain"> me</span><span class="token operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">!</span><span class="token operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">&lt;</span><span class="token operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">/</span><span class="token plain">button</span><span class="token operator" style="color:rgb(137, 221, 255)">&gt;</span><br></span></code></pre><div class="buttonGroup__atx"><button type="button" aria-label="Copiar código al portapapeles" title="Copiar" class="clean-btn"><span class="copyButtonIcons_eSgA" aria-hidden="true"><svg class="copyButtonIcon_y97N" viewBox="0 0 24 24"><path d="M19,21H8V7H19M19,5H8A2,2 0 0,0 6,7V21A2,2 0 0,0 8,23H19A2,2 0 0,0 21,21V7A2,2 0 0,0 19,5M16,1H4A2,2 0 0,0 2,3V17H4V3H16V1Z"></path></svg><svg class="copyButtonSuccessIcon_LjdS" viewBox="0 0 24 24"><path d="M21,7L9,19L3.5,13.5L4.91,12.09L9,16.17L19.59,5.59L21,7Z"></path></svg></span></button></div></div></div><button>Click me!</button></div></div>]]></content:encoded>
            <category>docusaurus</category>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Long Blog Post]]></title>
            <link>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/long-blog-post</link>
            <guid>https://carrebola.github.io/vanillaPill/blog/long-blog-post</guid>
            <pubDate>Wed, 29 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[This is the summary of a very long blog post,]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>This is the summary of a very long blog post,</p><p>Use a <code>&lt;!--</code> <code>truncate</code> <code>--&gt;</code> comment to limit blog post size in the list view.</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet</p>]]></content:encoded>
            <category>hello</category>
            <category>docusaurus</category>
        </item>
    </channel>
</rss>